# Transcript of Pepper&Carrot Episode 15 [gd]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Tiotal|1|False|Eapasod 15: Am bàla-criostail

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Neach-aithris|1|False|- Deireadh na sgeòil -
Urram|2|False|03/2016 – Obair-ealain ⁊ sgeulachd: David Revoy

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Urram|1|False|Tha Pepper&Carrot saor is le tùs fosgailte air fad agus ’ga sponsaireadh le taic nan leughadairean. Mòran taing dhan 686 pàtran a thug taic dhan eapasod seo:
Urram|2|True|’S urrainn dhut dol ’nad phàtran Pepper&Carrot cuideachd airson an ath-eapasod air
Urram|3|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Urram|4|False|Ceadachas : Creative Commons Attribution 4.0 Bun-tùs : ri fhaighinn air www.peppercarrot.com Bathar-bog : chaidh 100% dhen eapasod seo a tharraing le bathar-bog saor Krita 2.9.11, Inkscape 0.91 air Linux Mint 17
